紅軍英超僅領先6分……假如沒有VAR的話 @2019年12月31日

【Now Sports-體育】今季英超已過了一半賽程，利物浦續以13分兼打少1場的姿態於聯賽榜領導群雄，30年來首個頂級聯賽錦標可謂已唾手可得。然而，除麾下眾將發揮穩定外，VAR可謂紅軍的另一「功臣」，否則球隊現時的領先優勢或只縮減至6分。

英超今季引入VAR（視像助理裁判）後不但爭議頻頻，更大大影響了各支球隊的排名，據英國《太陽報》統計所得，如球賽沒有VAR介入下，利物浦雖然在少賽1場下，於聯賽榜仍以6分壓倒曼城獨佔鰲頭，但相信已令爭標局面緊湊得多。 紅軍今季在VAR幫助下有4次得益，幫助球隊多取5分，而最大競爭對手曼城則因為這項富爭議的技術痛失了3分，令雙方於現實的聯賽榜差距拉開至14分之多。相反，狼隊則成為VAR的最大受害者，連同周日英超不敵利物浦之戰因「體毛越位」而被判定入球無效後，20場比賽裡已出現6次不利判決，除失掉7分外，聯賽位置也因而下跌兩級。 除紅軍因VAR而獲益不淺外，相信摩連奴也會非常感激這項措施在今季英超實行，這不但令他麾下的熱刺賺了5分外，聯賽排名更由12位急升至第6的位置。由此可見，VAR不再只擔任協助球證執法的角色，更隨時會成為影響整個聯賽格局的無形之手。

紅軍英超僅領先6分……假如沒有VAR的話

一個月前多6分
咁依家有多幾多分？

太陽報

最主要想畀利迷睇番自己一個月前講過D咩
利記領先幾多分真係totally no mood to 計牙...

睇到The fxxkig sxn報道已經知唔駛睇落去

睇返明叔條on9仔點死拗Var overturn就等於黑哨
然後大大隻回力鏢食返轉頭

樓上班猁嬲到

典型招數

呢啲先係典型招數

之前大大聲笑鳩livarpool
同佢解釋又唔撚聽
根本啲獌狗自己有份搞到啲人一講起var就聯想到黑哨
依家backfire 好撚心涼

now 都比白粉報影響，玩抽水